# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#  <wayne@xronlinux.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-07 12:40-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-02 20:55-0700\n"
"Last-Translator:  <wayne@xronlinux.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/connecteddevice.py:29
msgid ""
"Switches your glasses into side-by-side mode and doubles the width of the "
"display."
msgstr "切换到并排模式，并将显示宽度翻倍。"

#: src/connecteddevice.py:30
msgid "This feature is not currently supported for your device."
msgstr "您的设备目前不支援此功能。"

#: src/connecteddevice.py:145
msgid "Set Focused Display Distance"
msgstr "设定注视中的屏幕的距离"

#: src/connecteddevice.py:146
msgid "Use a closer value so the display zooms in when you look at it."
msgstr "近的数值会将您所看向的屏幕放大"

#: src/connecteddevice.py:153
msgid "Set All Displays Distance"
msgstr "设定所有屏幕的距离"

#: src/connecteddevice.py:154
msgid "Use a farther value so the displays are zoomed out when you look away."
msgstr "远的数值会将您所看向的屏幕缩小"

#: src/connecteddevice.py:270
msgid ""
"Unable to add virtual displays on this machine. Wayland, xdg-desktop-portal, "
"and the pipewire GStreamer plugin are required."
msgstr "无法增加模拟显示。需要安装xdg-desktop-portal和Wayland"

#: src/connecteddevice.py:304
msgid "Focused display"
msgstr "注视中的屏幕"

#: src/connecteddevice.py:310
msgid "All displays"
msgstr "所有的屏幕"

#: src/displaydistancedialogcontent.py:41
msgid "closer"
msgstr "近"

#: src/displaydistancedialogcontent.py:45
msgid "fullscreen"
msgstr "全屏"

#: src/displaydistancedialogcontent.py:48
msgid "farther"
msgstr "远"

#: src/licensedialogcontent.py:63
msgid "Paid Tier Status"
msgstr "订阅状态"

#: src/licensedialogcontent.py:71
msgid "Feature Availability"
msgstr "功能状态"

#: src/licensefeaturerow.py:15 src/shortcutdialog.py:104
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/licensefeaturerow.py:18
msgid "In trial"
msgstr "试用中"

#: src/licensefeaturerow.py:18
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/licensefeaturerow.py:24 src/licensetierrow.py:30
#, python-brace-format
msgid " ({time_remaining} remaining)"
msgstr " (剩下 {time_remaining})"

#: src/licensefeaturerow.py:32
msgid "Side-by-side mode (gaming)"
msgstr "并排模式（游戏）"

#: src/licensefeaturerow.py:33
msgid "Smooth Follow (gaming)"
msgstr "平滑跟随（游戏）"

#: src/licensefeaturerow.py:34
msgid "Breezy Desktop (productivity)"
msgstr "Breezy Desktop （生产力）"

#: src/licensetierrow.py:24
msgid "Active"
msgstr "已订阅"

#: src/licensetierrow.py:24
msgid "Inactive"
msgstr "未订阅"

#: src/licensetierrow.py:41
#, python-brace-format
msgid "<b>${amount}</b> USD"
msgstr "${amount} 美元"

#: src/licensetierrow.py:43
msgid " to renew"
msgstr "续订"

#: src/licensetierrow.py:45
msgid " to upgrade"
msgstr "升级"

#: src/licensetierrow.py:47
msgid "Paid through next renewal period"
msgstr "已支付至下个续订期"

#: src/licensetierrow.py:56
msgid "Gaming"
msgstr "游戏"

#: src/licensetierrow.py:57
msgid "Productivity"
msgstr "生产力"

#: src/licensetierrow.py:63
msgid " - renewing monthly"
msgstr " - 每月续订"

#: src/licensetierrow.py:64
msgid " - renewing yearly"
msgstr " - 每年续订"

#: src/licensetierrow.py:65
msgid "with lifetime access"
msgstr "终身会员"

#: src/licensetierrow.py:72
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/licensetierrow.py:73
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: src/licensetierrow.py:74
msgid "Lifetime"
msgstr "终身"

#: src/time.py:14
msgid "less than an hour"
msgstr "不到一个小时"

#: src/time.py:17
msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

#: src/time.py:17
#, python-brace-format
msgid "{time_remaining} hours"
msgstr "{time_remaining} 小时"

#: src/time.py:20
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: src/time.py:20
#, python-brace-format
msgid "{time_remaining} days"
msgstr "{time_remaining} 天"

#: src/gtk/connected-device.ui:21
msgid "connected"
msgstr "已连接"

#: src/gtk/connected-device.ui:31
msgid "General Settings"
msgstr "通用设定"

#: src/gtk/connected-device.ui:41
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/gtk/connected-device.ui:45
msgid "XR effect"
msgstr "XR 效果"

#: src/gtk/connected-device.ui:46
msgid "Enables the Breezy Desktop XR effect."
msgstr "启用 Breezy Desktop XR 效果。"

#: src/gtk/connected-device.ui:56
msgid "Zoom on focus"
msgstr "注视自动放大"

#: src/gtk/connected-device.ui:57
msgid ""
"Automatically move a display closer when you look at it.\n"
"Set your preferred focused and unfocused distances in the Adjustments "
"section.\n"
"                        "
msgstr ""
"当您看向着一个屏幕，将此屏幕自动放大。 注视中的屏幕，非注视中的屏幕都可以在"
"「调整页」里设定距离"

#: src/gtk/connected-device.ui:70
msgid "Follow mode"
msgstr "跟随模式"

#: src/gtk/connected-device.ui:71
msgid "Keep the focused display near the center of your view."
msgstr "将注视中的屏幕保持在视野中心附近。"

#: src/gtk/connected-device.ui:81
msgid "Curved display"
msgstr "曲面显示"

#: src/gtk/connected-device.ui:82
msgid "Switch between flat and curved displays."
msgstr "平板和曲面显示模式之间切换。"

#: src/gtk/connected-device.ui:93 src/gtk/no-device.ui:34
msgid "Disable physical displays"
msgstr "将所有具体屏幕关闭"

#: src/gtk/connected-device.ui:94 src/gtk/no-device.ui:35
msgid ""
"Automatically disable all physical displays when the XR effect is enabled."
msgstr "XR效果开启时将所有具体屏幕自动关闭"

#: src/gtk/connected-device.ui:104
msgid "Virtual displays"
msgstr "模拟屏幕"

#: src/gtk/connected-device.ui:120
msgid "1080p"
msgstr "1080p"

#: src/gtk/connected-device.ui:121
msgid "1440p"
msgstr "1440p"

#: src/gtk/connected-device.ui:122
msgid "Add custom"
msgstr "增加客制化解析度"

#: src/gtk/connected-device.ui:136
msgid "Remove custom resolution"
msgstr "删除客制化解析度"

#: src/gtk/connected-device.ui:156
msgid "Rearrange displays"
msgstr "改变屏幕顺序"

#: src/gtk/connected-device.ui:174
msgid "Adjustments"
msgstr "调整"

#: src/gtk/connected-device.ui:178
msgid "Display distances"
msgstr "屏幕距离"

#: src/gtk/connected-device.ui:179
msgid "Set how close you want displays to appear."
msgstr "设定您所希望屏幕离你的距离有多近"

#: src/gtk/connected-device.ui:200 src/gtk/connected-device.ui:221
#: src/gtk/connected-device.ui:413 src/gtk/connected-device.ui:442
#: src/gtk/connected-device.ui:471 src/gtk/connected-device.ui:500
#: src/gtk/connected-device.ui:529
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/gtk/connected-device.ui:234
msgid "Follow threshold"
msgstr "跟随触发值"

#: src/gtk/connected-device.ui:235
msgid "How far away you can look before the display follows."
msgstr "显示内容开始进行跟随模式前您可以看得多远。"

#: src/gtk/connected-device.ui:258
msgid "Display angling"
msgstr "屏幕角度"

#: src/gtk/connected-device.ui:259
msgid ""
"When there are multiple displays, choose how they should angle towards you."
msgstr "有多屏幕时，选择屏幕向您倾斜的角度"

#: src/gtk/connected-device.ui:273
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: src/gtk/connected-device.ui:274
msgid "Side-angled"
msgstr "侧边弯曲"

#: src/gtk/connected-device.ui:275
msgid "Top-angled"
msgstr "上下弯曲"

#: src/gtk/connected-device.ui:276
msgid "Flat"
msgstr "平面"

#: src/gtk/connected-device.ui:286
msgid "Display spacing"
msgstr "屏幕之间缝隙的距差"

#: src/gtk/connected-device.ui:287
msgid "Put empty space between displays, when there are multiple."
msgstr "把多屏幕之间插入一个空间"

#: src/gtk/connected-device.ui:317
msgid "Viewport horizontal offset"
msgstr "眼镜视口特定水平偏移"

#: src/gtk/connected-device.ui:318
msgid "Move the viewport to the left or right of its default position."
msgstr "将眼镜视口从默认位置左右移动"

#: src/gtk/connected-device.ui:335
msgid "left"
msgstr "左"

#: src/gtk/connected-device.ui:337 src/gtk/connected-device.ui:367
msgid "center"
msgstr "中"

#: src/gtk/connected-device.ui:339
msgid "right"
msgstr "右"

#: src/gtk/connected-device.ui:347
msgid "Viewport vertical offset"
msgstr "眼镜视口特定垂直偏移"

#: src/gtk/connected-device.ui:348
msgid "Move the viewport up or down from its default position."
msgstr "将眼镜视口从默认位置上下移动"

#: src/gtk/connected-device.ui:365
msgid "down"
msgstr "下"

#: src/gtk/connected-device.ui:369
msgid "up"
msgstr "上"

#: src/gtk/connected-device.ui:384 src/gtk/connected-device.ui:390
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/gtk/connected-device.ui:393
msgid "XR Effect on/off shortcut"
msgstr "XR效果 开/关 快捷键"

#: src/gtk/connected-device.ui:394
msgid ""
"Quickly enable or disable the XR Effect. You may need to enable the effect "
"manually once in order to enable the shortcut."
msgstr "快速启用或禁用 XR 效果。您可能需要先手动启用一次该效果，才能设此快捷键"

#: src/gtk/connected-device.ui:422
msgid "Re-center display shortcut"
msgstr "重新居中显示快捷键"

#: src/gtk/connected-device.ui:423
msgid "Pin the virtual display to the current position."
msgstr "将虚拟显示固定在当前位置。"

#: src/gtk/connected-device.ui:451
msgid "Toggle zoom on focus shortcut"
msgstr "切换注视自动放大模式快捷键"

#: src/gtk/connected-device.ui:452
msgid "Quickly toggle zoom on focus mode."
msgstr "快速地切换注视自动放大模式。"

#: src/gtk/connected-device.ui:480
msgid "Toggle follow mode shortcut"
msgstr "切换跟随模式快捷键"

#: src/gtk/connected-device.ui:481
msgid "Quickly toggle follow mode."
msgstr "快速切换跟随模式。"

#: src/gtk/connected-device.ui:509
msgid "Summon mouse cursor shortcut"
msgstr ""

#: src/gtk/connected-device.ui:510
msgid "Bring the mouse cursor to the center of the focused display."
msgstr ""

#: src/gtk/connected-device.ui:545 src/gtk/connected-device.ui:555
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设定"

#: src/gtk/connected-device.ui:559
msgid "Find optimal display config"
msgstr "寻找最佳显示设定"

#: src/gtk/connected-device.ui:560
msgid ""
"Automatically modify the glasses display configuration for maximum "
"resolution and best scaling when plugged in."
msgstr "连接时，可以自动修改眼镜显示设定以表现出最大解析度和最佳的对比。"

#: src/gtk/connected-device.ui:570
msgid "Use highest refresh rate"
msgstr "使用最高刷新率"

#: src/gtk/connected-device.ui:571
msgid "Refresh rate may affect performance, disable this to set it manually."
msgstr "刷新率可能会影响性能，禁用此功能即可手动设置。"

#: src/gtk/connected-device.ui:581
msgid "Center on glasses' display"
msgstr "视口眼镜屏幕固定"

#: src/gtk/connected-device.ui:582
msgid ""
"Center the viewport on the glasses' display, even if the display is not in "
"the middle."
msgstr "将眼镜视口对齐眼镜的主要屏幕, 即便此屏幕不在正中间"

#: src/gtk/connected-device.ui:592
msgid "Always primary display"
msgstr "每次设置为主要显示"

#: src/gtk/connected-device.ui:593
msgid "Automatically set the glasses as the primary display when plugged in."
msgstr "连接时，自动将眼镜设置为主要显示。"

#: src/gtk/connected-device.ui:603
msgid "Remove virtual displays on disable"
msgstr "自动模拟屏幕删除"

#: src/gtk/connected-device.ui:604
msgid "Automatically remove virtual displays when the XR effect is disabled."
msgstr "XR效果关闭时自动删除所有模拟屏幕"

#: src/gtk/connected-device.ui:614
msgid "Enable multi-tap detection"
msgstr "开启多点触控检测"

#: src/gtk/connected-device.ui:615
msgid "Enables double-tap to recenter and triple-tap to recalibrate."
msgstr "打开双击重新定位和三击重新校准手势"

#: src/gtk/connected-device.ui:625
msgid "All displays follow mode"
msgstr "全屏幕跟随模式"

#: src/gtk/connected-device.ui:626
msgid "Follow mode moves all displays, not just the focused one."
msgstr "让跟随模式移动所有的屏幕而不只是注视中的屏幕"

#: src/gtk/connected-device.ui:642
msgid "Follow mode movement tracking"
msgstr "跟随模式感应"

#: src/gtk/connected-device.ui:643
msgid "Choose which movements should be tracked in follow mode."
msgstr "选择那一些动作会被感应到"

#: src/gtk/connected-device.ui:658
msgid "Horizontal"
msgstr "水平动作"

#: src/gtk/connected-device.ui:678
msgid "Vertical"
msgstr "垂直动作"

#: src/gtk/connected-device.ui:698
msgid "Tilt/roll"
msgstr "倾斜及滚转动作"

#: src/gtk/connected-device.ui:716
msgid "Movement look-ahead"
msgstr "移动预测"

#: src/gtk/connected-device.ui:717
msgid ""
"Counteracts input lag by predicting head-tracking position ahead of render "
"time. Stick with default unless virtual display drags behind your head "
"movements, jumps ahead, or is very shaky."
msgstr ""
"透过预测头部追踪位置，提前于渲染时间进行预测来抵消输入延迟。除非虚拟显示滞后"
"于头部，提前跳动或非常抖动，请尽量使用默认设置。"

#: src/gtk/connected-device.ui:735
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/gtk/connected-device.ui:747
msgid "Text Scaling"
msgstr "字体大小比例"

#: src/gtk/connected-device.ui:748
msgid "Scaling text below 1.0 will simulate a higher resolution display"
msgstr "字体缩放小于1.0，将模拟解析度更高的显示效果"

#: src/gtk/custom-resolution-dialog-content.ui:9
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/gtk/custom-resolution-dialog-content.ui:42
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/gtk/custom-resolution-dialog.ui:5
msgid "Add a Custom Resolution"
msgstr "增加客制化解析度"

#: src/gtk/custom-resolution-dialog.ui:10
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: src/gtk/display-distance-dialog.ui:9
msgid "Show full range"
msgstr "显示全范围"

#: src/gtk/display-distance-dialog.ui:18
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/gtk/failed-verification.ui:13
msgid "Breezy Desktop GNOME invalid setup"
msgstr "Breezy Desktop GNOME 无效设置"

#: src/gtk/failed-verification.ui:14
msgid ""
"Your Breezy GNOME setup is invalid or incomplete. Please re-run the setup "
"script. Report this issue if it persists."
msgstr ""
"您的 Breezy GNOME 设置无效或不完整。请重新运行设置脚本。如果问题仍然存在，请"
"报告此问题。"

#: src/gtk/license-dialog-content.ui:15
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: src/gtk/license-dialog-content.ui:31
msgid "Request a token"
msgstr "申请令牌"

#: src/gtk/license-dialog-content.ui:39
msgid "Verify token"
msgstr "令牌验证"

#: src/gtk/license-dialog.ui:5 src/gtk/window.ui:91
msgid "License Details"
msgstr "许可证详细信息"

#: src/gtk/no-device.ui:13
msgid "No device connected"
msgstr "未连接设备"

#: src/gtk/no-device.ui:14
msgid "Breezy Desktop was unable to detect any supported XR devices."
msgstr "Breezy Desktop 无法检测到任何支援的 XR 设备。"

#: src/gtk/no-device.ui:23
msgid "Auto-enable XR effect"
msgstr "自动启动XR效果"

#: src/gtk/no-device.ui:24
msgid ""
"Automatically enable the Breezy Desktop XR effect when supported glasses are "
"connected."
msgstr "当支援的设备已连接，将BREEZY DESKTOP XR效果自动启动"

#: src/gtk/no-driver.ui:13
msgid "No driver running"
msgstr "未运行驱动程序"

#: src/gtk/no-driver.ui:14
msgid ""
"\n"
"          If you installed via AUR, make sure you ran the recommended post-"
"install command:\n"
"          systemctl --user enable --now xr-driver.service\n"
"\n"
"          Otherwise, please file an issue on GitHub, or create a new thread "
"in the #troubleshooting channel on Discord.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" 如果您透过 AUR 安装，请确保运行推荐的后安装命令：\n"
" systemctl --user enable --now xr-driver.service\n"
"\n"
" 否则，请在 GitHub 上提交问题，或在 Discord 的 #troubleshooting 频道中创建新"
"主题。\n"
" "

#: src/gtk/no-extension.ui:13
msgid "Breezy Desktop GNOME extension not ready"
msgstr "Breezy Desktop GNOME 扩展尚未启用"

#: src/gtk/no-extension.ui:14
msgid ""
"If you have just run the setup, then you may need to log out and back in to "
"use it. Otherwise, please follow the Breezy GNOME setup instructions."
msgstr ""
"如果您刚运行设置，则可能需要注销并重新登录才能使用它。否则，请按照 Breezy "
"GNOME 设置说明进行操作。"

#: src/gtk/no-license.ui:13
msgid "No license file was found"
msgstr "未找到许可证文件"

#: src/gtk/no-license.ui:14
msgid ""
"\n"
"          The first time you use Breezy Desktop, an internet connection is "
"required to retrieve your device's license.\n"
"          \n"
"          Don't worry, there's no obligation to donate at this time. If you "
"haven't, you'll be given a trial license so you can decide if Breezy Desktop "
"fits your needs. \n"
"          \n"
"          Once you obtain a license, trial or otherwise, you can use Breezy "
"Desktop offline until features expire (or indefinitely, if you've chosen "
"lifetime access).\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" 首次使用 Breezy Desktop 时，需要互联网连接以获取设备许可证。\n"
" \n"
" 不要担心，您无需立即捐赠。如果您尚未捐赠，您将获得试用许可证，以便您可以决"
"定 Breezy Desktop 是否适合您的需求。 \n"
" \n"
" 获得许可证后，无论是试用还是付费，您都可以离线使用 Breezy Desktop（直到功能"
"过期，如果您选择了终身访问，则可以无限期使用）。\n"
" "

#: src/gtk/no-license.ui:27
msgid "Try Again"
msgstr "重新尝试"

#: src/gtk/shortcut-dialog.ui:5
msgid "Assign Keyboard Shortcut"
msgstr "设置键盘快捷键"

#: src/gtk/shortcut-dialog.ui:20
msgid "Press your keyboard shortcut or 'Backspace' to disable..."
msgstr "按下键盘快捷键或 '退格键' 以禁用..."

#: src/gtk/window.ui:10
msgid "Breezy Desktop"
msgstr "Breezy Desktop"

#: src/gtk/window.ui:23
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/gtk/window.ui:43
msgid "Some features expire soon"
msgstr "某些功能即将过期"

#: src/gtk/window.ui:51 src/gtk/window.ui:76
msgid "View details"
msgstr "查看详细信息"

#: src/gtk/window.ui:68
msgid "Productivity features are disabled"
msgstr "生产模式功能被禁用"

#: src/gtk/window.ui:95
msgid "Force Reset"
msgstr "强制重置"

#: src/gtk/window.ui:99
msgid "About BreezyDesktop"
msgstr "关于 Breezy Desktop"

#~ msgid ""
#~ "Unable to add virtual displays on this machine. Wayland and xdg-desktop-"
#~ "portal are required."
#~ msgstr "无法增加模拟显示。需要安装xdg-desktop-portal和Wayland"

#~ msgid ""
#~ "Unable to add virtual displays on this machine. xdg-desktop-portal is "
#~ "required."
#~ msgstr "无法增加模拟显示。需要安装xdg-desktop-portal"

#~ msgid "Fast SBS mode switching"
#~ msgstr "快速并排模式切换"

#~ msgid ""
#~ "Switches glasses to SBS mode immediately when plugged in, if widescreen "
#~ "mode is on. May cause instability."
#~ msgstr ""
#~ "连接时，如果宽屏模式开启，眼镜会立即切换到 并排模式。这可能会导致不稳定。"

#~ msgid "Set Unfocused Displays Distance"
#~ msgstr "设定非注视中屏幕距离"

#~ msgid "Widescreen mode"
#~ msgstr "宽屏模式"

#~ msgid ""
#~ "Closer appears larger, further appears smaller. Controls depth when in "
#~ "widescreen mode."
#~ msgstr "距离近看起来大，距离远看起来小。调整使用宽屏模式时的深度。"

#~ msgid ""
#~ "Combine with display distance to achieve a comfortable level of depth and "
#~ "size."
#~ msgstr "可以跟显示距离一起配合来实现舒适的深度和大小。"

#~ msgid "Display toggle distances"
#~ msgstr "显示切换距离"

#~ msgid ""
#~ "Use the buttons to capture the current display distance for use with the "
#~ "keyboard shortcut."
#~ msgstr "使用按钮记住当时的显示距离，以设成键盘快捷键。"

#~ msgid "Display distance shortcut"
#~ msgstr "显示距离快捷键"

#~ msgid "Quickly toggle between two predefined distances."
#~ msgstr "快速地在两个预定的距离之间切换。"

#~ msgid "Start in widescreen mode"
#~ msgstr "使用宽屏模式以启动软件"

#~ msgid "Widescreen mode is not supported for all glasses."
#~ msgstr "宽屏模式不支援每一个型号的XR眼睛"
